科技指數有咩用（全部都大陸股）

大陸行政策市！

沒有中國，你們香港xx！